[求安慰]大學沒OFFER, 屋企人好唔開心

尋日POLY出OFFER
可惜就沒我份
不過呢, 其實我就沒咩所謂既
自己咩成績自己好清楚, 有得IN都心滿意足
不過唔知係咪我有得IN
屋企人對我好大期望
又話有張證如何如何
最尾結果出左嚟就沒我份
但睇得出我呀媽好唔開心 (自從老豆走左, 佢好重視我既前途)
後尾我有解釋沒張證唔代表D乜野
但講完佢都仲係好唔開心
仲有D想喊
唉, 而家搞到屋企個氣氛好差
再者見到老媽子咁唔開心我都有D難受

都未派完！巴打加油，下星期三會有offer

出黎做野就知，其實冇咩野，人生留留長

我會跳樓死左佢等佢唔開心一世

N手飯?
但我覺得機會唔大

gap year?

其實我係讀完書再做左一年野再報U
我都發覺其實呢行唔著緊有沒學歷
反而係經驗

讀完書做左一年野算唔算係?

咁又唔洗既...

咩科

咪係囉
有工開有糧出就得啦
沙紙呢d小兒科

product design

唉,老一輩思想好講改
有沙紙=有好前途

共勉之

poly ise?

no

明白你心情。諗定得同唔得點做，至少自己清楚自己去向，你唔開心你媽倒過來都會唔開心的，總之你想讀書的話機會大罷...

我同你既情況 反而相反
我收到offer 但老母同我講
你夠竟想讀咩？ 重要曬幾多年？
如果唔掂既 出來做野好過啦

其實都係
反而儲多幾年經驗仲易d讀到
不過我就想做野多d
話曬老母過多幾年就退休
我都唔想佢太辛苦

你係報senior定junior?
如果要我讀4年
我可能都唔讀

個用處真係唔係咁大

我會建議你讀埋個degree (你知香港咩環境）讀書個陣你可以勤力做part time 都養到自己叻仔既仲有錢剩，你媽已經唔駛擔心你，學費又可以借。當然只係張沙紙，最重要係讀到/做到自己有興趣既事，對你日後發展會幫助好大。

末派完架！唔好灰心啦！

你意思即係出黎做野儲下錢先
到時再報degree??
其實同事都咁同我講
不過我覺我做完幾年野再讀書年紀都唔細

咁老實無沙紙，真係差好遠，令堂所講都係社會積累的經驗之談